我若掛念你望照片撫摸你面龐

尋覓更好 請你 及早 能夠淡忘

真係好痛好痛 心如刀割

祝福你找到更好

唔好衰俾佢睇！若干年後，証明你可以令佢後悔！

如重遇你可不再問近況

用最忍心的溫柔 埋藏這願望
狂loop